[818見] 支爆最佳時機 聯臺抗共 火燒後欄 圍堵極權

正如我之前咁講，支共一日唔倒台，香港人一日都冇得當家作主。只要支共重存在，就算佢話畀真普選香港，所有假地址假選民種票、蛇齋餅糉式嘅賄賂，你估就會消失？又，就算選到出嚟，你都係喺《基本法》框架下要中共首肯先可以上任；又，唔知大家有冇睇過《選戰》，你估中共真係做唔出「暗殺準民選特首」嘅把戲？

聯臺抗共

講到要推倒支共，臺灣必然係我地嘅最佳盟友，畢竟大家都係共產黨要對付嘅對象。諗起睇過個post大家傾開移民去邊，有啲無奈嘅係大家都幾一致認同，移民去臺灣都係變相等畀共產黨收返。事實上，臺灣近年受到共產黨嘅滲透非常嚴重，由和平協議、兩岸服貿，到紅媒控制輿論、韓流湧現。同時，我亦見到我地香港革命一役，對清醒嘅臺灣朋友嘅講帶嚟極大嘅啟示，蔡總統亦都多次就此發言。

最可悲嘅現實係，支共對臺灣嘅滲透開始同追得上香港。淨係講下年總統大選，韓國瑜同潛在嘅柯文哲都有可能一招收蔡英文皮。我地係時候要令臺灣嘅朋友、尤其年輕一輩嘅網絡世代知道，要守住民主自由嘅臺灣，除咗要口講笑柒韓國瑜之外（就好似我地笑元秋笑Treegun笑足咁多年，都係得個笑字），一定要反攻大陸，向支共主動出擊。支共一日唔倒台，中天新聞依然有水喉射住、依然可以栽培另一個韓國瑜級嘅政棍賣國。

初步構思係，至少要喺臺灣網絡世界（如PTT）吹風，鼓勵大家要把握支共疲憊嘅時機，一齊主動收佢皮以絕後患。

火燒後欄

你可能會問，臺灣（同香港）邊有能力抗共。答案係火燒後欄。嗱我絕對唔係大中華膠。當然令中國其他地方可能被解放，係支共倒台嘅部分副產物，但係支共倒台係香港同臺灣要贏嘅唯一出路。既然呢個潛在副產物已經喺度，眼見近日大陸網絡世界好似有啲星火喺度，咁點解唔好好利用佢？

要令大陸反共份子都出嚟燒後欄，第一件事係要理解佢地「反共不反中」嘅愛國情緒。臺獨（完全免於支共同KMT控制）港獨，當然可以係長遠嘅出路，但係支共一日唔倒都好難做到，所以為咗場火燒得著，都要暫時叫停。要記住天琦B講嘅，面對呢個暴政，我地唔可以有底線，包括委屈自己嘅底線。當日佢都可以為咗想入閘自己審查曬啲Facebook post，你要贏到先可以有發言權，記住。

至於火燒後欄嘅詳細方略，我諗連登唔少post都有講嘅，例如同嚟香港facebook/ig踩場嘅網軍說教，甚至主動出撃微博/大陸討論區/購物網站/網絡遊戲等等。

圍堵極權

呢層主要係講英美同其他國家。呢近實在係大好機會，由幾個月前一帶一路多次觸礁、德國收留黃台仰、CNN直擊新疆集中營，到近日澳洲有愛國大陸人打人、Trump多次直線抽擊、英國吹風重新審視BNO問題、大舉抵制揸住美國護照撐中國嘅偽人，全世界對呢個極權政府嘅耐性開始見底。

不過外國戰線有外國戰線嘅打法，現時除咗盡量對在港外國人友善啲、整返多啲英文嘅文宣同資料整合、幫手係reddit/twitter打下輿論之外，小弟都冇咩新嘅諗法。不過有攬炒巴同咁多位辛登手足喺度，我地一定得嘅。

TLDR

繼續香港現時做緊嘅燒後欄行動，要做多啲做密啲，因為星火燎原係支共最怕嘅地方。最重要嘅一點係，將呢個行動推到臺灣朋友一齊做，要畀到個訊息佢地係，支共一日唔倒台佢地都唔完全安全，而現時係支共最大機會收皮嘅時候。至於對國際社會嘅文宣，唔好見至家件事大咗就放軟手腳，反而要大大地將支共一軍， 大大力咁收佢皮。

818

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

認同呢個大方向嘅幫冉手推個post thanks

再一次創造奇蹟
818企爆香港島

#boycottchina 有得大搞喎

連登，PTT，Reddit聯手
寸草不生

Go big or go home
唔收GCD皮咁多血汗淚水就白出架喇

聯臺抗共

同意